\section{Aufgaben der letzten Besprechung}
\begin{description}
	\item[Beginn Literaturrecherche Grundlagen] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[Beginn Literaturrecherche Generierung] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[Konzept Algorithmus Generierung] \hfill \todoperson{Katja} \halfcheck
	\item[Beginn Testumgebung aufsetzen (QS)] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
	\end{description}

\section{Beschlüsse und Anmerkungen}
\begin{description}
	\item[Besprechung mit Betreuer]\hfill \\
	Aufgekommene Fragen: welche Aufgabentypen mit welchem Umfang sollen erstellt werden (Alleinstehende Epsilon-Übergänge, Nutzung von Eingabefolgen)? Soll eine Testumgebung mit GUI erstellt werden oder reicht die Generierung, Umwandlung etc. als Textfeld? 
	\item[Konzept für die Generierung] \hfill \\ Verwendung eines Bitstreams statt Umwandlung eines RegEx. Die Modifizierung von Bitstreams erscheint momentan die sinnvollste Lösung. Weitere Recherche dazu wird in der kommenden Woche durchgeführt.
	\item[Form des Wochenberichts] \hfill \\ Wöchentliche Berichte statt Tagesberichte, Unterteilung in Untersektionen und knappe Form inklusive der Hervorhebung von Todos, um es Teammitgliedern zu erleichtern, schnell auf den gleichen Stand zu kommen.
\end{description}
\section{Qualitätssichernde Maßnahmen}
Besprechung möglicher auftretender Risiken und Absicherung der Qualitätssichernden Maßnahmen 
\begin{description}
	\item[Review und Dokumentation] \hfill \fullcheck\\
	Der nächste Sprint wurde gemäß des Zeitplans geplant und alle Beschlüsse dokumentiert. Der aktuelle Zeitplan kann eingehalten werden.
	%Überprüfung und ggf. Anpassung des Zeitplans und der Meilensteine. Dokumentation des aktuellen Stands und detaillierte Planung des nächsten Sprints.
	\item[Risikoanalyse] \hfill \fullcheck \\ 
	Keines der Risiken stellt momentan ein Problem dar.
	%wöchentliche Analyse der definierten Risiken. Frühzeitiges Erkennen und Bekämpfen aufkommender Probleme.
	\item[Teamarbeit] \hfill \halfcheck \\ 
	Der Wochenbericht wurde inklusive der wichtigen Punkte und Quellen erstellt. Eines der Teammitglieder wurde auf den neuesten Stand gebracht, muss sich jedoch selbstständig die im Wochenbericht erwähnten Punkte aneignen.
	%Pair Programming wo dies sinnvoll ist, Teilen von Erkenntnissen und Abgleichung des Wissenstands. Korrekturlesen der schriftlichen Ausarbeitung des jeweils anderen.
	\item[Testen] \hfill \fullcheck \\ 
	Die Testumgebung wurde zu einem Teil implementiert und wird in den kommenden Wochen erweitert. Tests der Algorithmen waren aber bisher nicht notwendig.
	%Durchführung von Unit-Tests und Integration-Tests. Implementierung und Nutzung einer Testumgebung (Nutzeroberfläche) zur Darstellung von Ergebnissen.
	\item[Rücksprachen mit dem Auftraggeber] \hfill \halfcheck \\ 
	Das nächste Treffen mit dem Betreuer steht an und wird in der kommenden Woche angefragt.
	%Regelmäßige Besprechungen mit dem Betreuer, um den aktuellen Stand mit den Erwartungen abzugleichen und Missverständnissen vorzubeugen.
  
\end{description}

\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[Literaturrecherche Grundlagen] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Auffrischung der Kenntnisse zu den Grundlagen von Graphentheorie, NEAs und DEAs. Beachtung der im Wochenbericht genannten Quellen. 
	\item[Literaturrecherche Generierung] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\Beachtung und Nacharbeitung der im Wochenbericht genannten Quellen. Genauere Sichtung der Alternativen zur Generierung von NEAs (Bitstream, RegEx, Markov, Quelle SM).
	\item[Algorithmus Generierung] \hfill \todoperson{Katja}\\Festlegung des Konzepts und teilweise Implementierung eines Algorithmus für die zufällige Generierung von NEAs.  
	\item[Erste Version der Testumgebung fertigstellen (QS)] \hfill \todoperson{Beatrice}\\ Entscheiden, welche Funktionen die Testumgebung benötigt und fertige Implementierung dieser Funktionen. Beachtung von Kosten-Nutzen.
	\item[Betreuergespräch] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\ Gespräch mit dem Betreuer zur Klärung der wichtigen Fragen (s.o.) ausmachen und wenn möglich durchführen.
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \\Erstellung eines Wochenberichts mit Erkenntnissen, Anmerkungen und Quellen zur Übersicht für den Teampartner und die spätere Erstellung der Studienarbeit.
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja}\\Erstellung der Tickets für den nächsten Sprint
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] Sprint Planning \& Review am Sonntag, 31.10.2021 um 9 Uhr 
\end{description}


